麥當勞個自助點餐機真係損人不利己

為左慳返人手整部咁既野出黎
啲人又唔識用 咪又係要企番兩個職員喺度教人用
整個幾部機係到就淨係開一個櫃檯
一忙起上嚟 櫃檯條隊又長
排自動售賣機又要比班廢中廢老阻住晒
咪仲差過以前
班廢中廢老又要貪快走去用部機買
唔識禁又阻住晒 揀完又del返揀撚完又del返
你老母你自己部手機咩
最後禁極都唔識買就走撚左去
班撚屌揀完d餐都仲係到
要人幫佢地執手尾
真係火滾撚樣

唔好話廢中廢老啦
廢青咪又係煩
由其是情侶/兩個女仔一齊買嗰d
屌你老母,一邊禁一邊唸一邊相量慢慢揀

應該限時一分鐘
超時部機立刻響
螢幕彈出:你的點餐時間已完,請重新排隊輪候

胸太小,自己吮不到

幾好用

整埋啲垃圾flash等佢跳慢撚到

點魚柳包唔識點扲走醬

長遠黎講都可以既

其實遲下應該會配合埋手機點餐，實行全自動化

冇用架，班仆街面皮咁撚厚
彈出黎話夠鐘，佢咪禁熄個框，之後口up up 話麥當勞戇鳩，唔俾人點餐點得耐
跟住繼續點餐，唔會再排過隊

如果你排佢後面
你有權叫佢死返後面

毒L唔敢出聲另計

其實部機都幾廢
就算記得哂d位 都係好慢

點解我覺得我睇過呢個post

+1

揀完餐再禁番個魚柳包公仔 佢會有得比你揀少醬走醬多醬普通

我唔明點解要點完餐再排隊比錢

我夠大

正如馬會
D啊叔用現金卷
明明自己入錯注項
跟住屌9馬會話逼害

佢開放Staff部機改少少嘢畀客用仲快部而家純比客個介面，懶係靚又慢

唸你老母啊,識唔識字啊弱智仔

應該限時一分鐘
一分鐘內未簡好餐
部機中間立即開把電鋸出黎將條友腰斬

其實m記應該整多個app出黎 比食客自己手機點餐

點完就出個 例如QR code出黎

再去m記部機到一嘟 8達通比錢 拎飛

過程肯定快好多

年經

斬佢唔緊要 最重要部機要加快速度

落單?點餐?

認真想問
如果第時m記出apps
係咪真係有人會特登裝個apps黎order m記

咪撚鳩啦 唔識用有撚計呀？

唔小心㩒錯又要搵呢樣個樣 煩撚過西咁
你唔撚屌m記狗出埋d垃圾機

英國愉快使用中

大家樂某啲分店已有

自助點餐機長用落去,你估識用既人會愈嚟愈多定愈嚟愈少

大芒個隻個芒太大仲要正面直板咁對住好難睇
禁一個餐對眼要上下左右來回幾次
唔好話老人連後生都好難睇
有D舗用細芒
雖然都係唔識將部機斜少少向上咁比人睇
但係細芒一眼睇晒點餐速度快成倍

未用過,部機可唔可以選走洋蔥多醬少冰呢d?

真係幾好

可以

好用喎

好似睇戲坐第一排

以前繁忙時間起碼等半粒鐘先食到
而家揀岩條隊 唔係排係d廢老廢中後面
通常三個個字就買完同攞到個餐

Agger
細細部易用啲
但佢又要當埋廣告板用

麥當勞咁撚多錢
好心整個語音AI等人好似平時叫餐咁講
之後分析佢想要咩

我真係笑撚左，點得慢就要殺左佢

最On9係冇得用媽咪會咭

其實有
不過你唔問，佢地唔會教
因為有部分麥當勞夜晚唔開收銀

有啲人幾十歲好似第一次食m記咁
完全唔知自己想食咩
一係就唔知m記有咩食
一路周圍㩒一路講唔知有咩好食呢

真係好多人唔識用

求教學

咪就係, atm 果班就抵殺姐

部機今日更新左，d 過場動畫快左好多，感覺好似android 4 升左上6咁 , 同埋ui 都有 少少唔同，例如依加係揀左payment 先再揀野食

最終版仲未搞掂

可惜妹下妹下嘅人仍然係妹下妹下，你話人嘅智力有得update幾好，依個世界少咗啲妹下妹下嘅人一定會變得更順暢更美好

有冇得比埋錢???
成年冇食過大家樂

如果有得係電話比埋錢, 可以叫定先出門口
不過佢張檯應該七國咁亂, 特別係lunch time

琴日排我前面條肥婆
買個麥樂雞餐 揀好之後
問是否確認訂單 佢好快咁㩒否
咁我諗住佢落錯單啦 之後佢又由頭點過
搞掂晒之後又問是否確認訂單
條肥婆又好快咁㩒否
呢個時候已經有d唔耐煩
如是者佢重複3次否之後
已經知道佢係手快過個腦 以為果個係是所以㩒
之後我就講 睇清楚先㩒啦 成條隊等你呀
最後佢終於㩒是
屌佢老母

結論:排隊唔好排女人後面 無論麥當勞點餐機定係atm都係一樣 女人真係好on9

女人用呢啲機器/電腦應該要考牌

佢應係諗緊好唔好叫多個巨無霸餐，一個餐唔夠飽，但諗諗吓又驚人覺得佢大食，都係食完再去下一間m 記食過算

好撚on9 總共落4次單先成功

香港人真係接受唔到新野，電子貨幣又屌，M記整部機又屌，屌完又話香港無進步乜乜柒柒，屌晒鬼話移民。
係英國歐洲幾撚普遍

食幾十蚊野仲想有咩服務質素

櫃檯多人咪要請人
開幾部機慳人手

班老細話知你班傻鳩慢慢

今朝買早餐先遇到個on9啊叔係到玩野
係個menu到禁完一個包
入左去之後又禁返回
如是者重複不停咁禁唔同包 又唔撚係落單
頂唔順排過第二條隊

部機不知幾撚好用
督完機望住成班傻仔係度排收銀機

應該開返個新手區
專比d撚屌女人同撚屌啊叔玩

成日用金鐘海富個間，有8部機，先企咗一個職員，佢收銀都開少幾條LINE啦

啲人又唔識用<<
我唔明D人點解咁L蠢

好似大家樂部機咁

長期計劃嚟架

開頭唔鐘意用.
而家就好鐘意用, 冇人既時候, 可以慢慢格下價.
原來叫個開心樂園餐+11蚊包+2隻雞翼+轉鮮橙汁加大. 係幾抵食. 好過叫個普通餐

美心部機用落舒服好多

超市自助比錢 M記自助點餐機 已經喺外國好普遍

你估外國啲廢老 一開始就識用咩 唔識咪學囉

新科技 新系統 一出 一定有段過渡期黎適應

香港暫時都仲算係國際性都市 如果連呢啲科技都冇 只會加快收皮速度

笑左

兩個人差唔多時間行入去，一個已經食緊嘢，另外一個仲on99咁排收銀機等俾錢

個setting都戇鳩，上次買早餐想要個暑餅，但搵極都搵唔到，最後原來要單點個包先會配到薯餅，我屌你老母

點樣配媽咪會

點解

好好用喎

因為on9仔妹極都妹唔到薯餅係邊

薯條走鹽 巨無霸 多醬多菜多洋蔥多酸瓜 凍奶茶多奶

你都戇撚鳩，你用過黎點早餐未
明明第一版個炒蛋牛堡都有餐

係囉 咁真係方便好多

但係大陸做左
香港死都唔會支化

我覺得幾方便喎

我差唔多朝朝都食m記, 真係唔明薯餅有幾難搵

好好用 多要求都唔驚收銀西面

我話佢個設計戇鳩，唔user friendly

損人不利己係咪用錯左

我都只係指出唔係要點包先買到薯餅

我鍾意俾現金，禁完又叫我去排收銀

第一版都夠晒戇鳩，點撚完中/英文果格仲要㩒多格先正式入到點餐個畫面，勁多人卡左係度狂㩒中/英文，跟住話部機壞

仲要因爲部機
收貴過以前
間間m記個價都唔同

唔使排，去取餐區比錢

好心整個app 一早點完
去到餐廳一嘟咪搞掂

計我話要加設通電功能 限時一分鐘 電撚死啲無聊人

系統慢
排版設計有問題

自助機黎講美心個部快好多
一版睇哂超級分類，唔洗轆
無得揀付費分法，只有八達通

自助機黎講美心個部快好多
一版睇哂分類，唔洗轆
無得揀付費分法，只有八達通